Pentru a putea folosi proiectul, aplicatia backend si cea frontend trebuie sa ruleze in acelasi timp.

In fiecare fisier se gasesc instructiuni pentru rularea fiecarei parti.

Punctul 2, cel cu xml a fost facut in partea de backend, prin urmarea server-ul are un endpoint in plus, cel de news.